Angelababy新劇《創業時代》再度仆直！演技尷尬負評如潮！

由Angelababy主演的國產時裝劇《創業時代》早排正式開播，劇中集結了不少實力派內地演員，黃軒和周一圍等，但依然未能挽救「Angelababy出品，必屬爛片」的魔咒。劇集劣評如潮，評分低處未算低，不少觀眾認為劇集之所以失敗，最大原因就是Angelababy的演技太差，讓每一次出場都變成了一次災難......

真係樣子巴打?

你

食屎啦樓豬死老翻

的

又有人扮樣子巴

咁似KEY落去既

香港已經無人記得佢啦

好掛住長頸鹿樣子巴打

無諗過咁多人未見過真既樣子仲係到問

仆仆仆仆仆鳩

呢位樣子巴打真定假呀？
我記得前前後後都有三個人扮過樣子巴打
正身好似冇嚟連登？

樣

正身係財經台

屌哩個究竟係堅定流

都唔明點解會紅

好掛住樣子巴打

支那口味與别不同

個導演廢姐

same 真嗰個係咪去左追擊沈大師

香港人口味有問題